{
    "External Player": "外部播放器",
    "Made with": "由一群來自世界各地的技客以 &#10084; ",
    "by a bunch of geeks from All Around The World": "由一群來自世界各地的愛好者製作",
    "Initializing %s. Please Wait...": "正在初始化%s，請稍候...",
    "Movies": "電影",
    "TV Series": "電視劇",
    "Anime": "動畫",
    "Genre": "類型",
    "All": "所有",
    "Action": "動作",
    "Adventure": "冒險",
    "Animation": "動畫",
    "Children": "兒童",
    "Comedy": "喜劇",
    "Crime": "犯罪",
    "Documentary": "紀錄片",
    "Drama": "劇情",
    "Family": "家庭",
    "Fantasy": "奇幻",
    "Game Show": "遊戲節目",
    "Horror": "恐怖",
    "Mini Series": "迷你劇集",
    "Mystery": "懸疑推理",
    "News": "新聞",
    "Reality": "真人實境秀",
    "Romance": "浪漫",
    "Science Fiction": "科幻",
    "Soap": "肥皂劇",
    "Special Interest": "專門興趣",
    "Sport": "運動",
    "Suspense": "懸疑",
    "Talk Show": "脫口秀",
    "Thriller": "驚悚",
    "Western": "西部",
    "Sort by": "排序",
    "Updated": "已更新",
    "Year": "上映年份",
    "Name": "名稱",
    "Search": "搜尋",
    "Season": "季",
    "Seasons": "季",
    "Season %s": "第 %s 季",
    "Load More": "載入更多",
    "Saved": "已儲存",
    "Settings": "設定",
    "User Interface": "使用者介面",
    "Default Language": "預設語言",
    "Theme": "背景主題",
    "Start Screen": "開始畫面",
    "Favorites": "我的最愛",
    "Show rating over covers": "在封面上顯示排名",
    "Always On Top": "總是在上層",
    "Watched Items": "已觀看項目",
    "Show": "顯示",
    "Fade": "漸層",
    "Hide": "隱藏",
    "Subtitles": "字幕",
    "Default Subtitle": "預設字幕",
    "Disabled": "停用",
    "Size": "大小",
    "Quality": "畫質",
    "Trakt.tv": "Trakt.tv",
    "Username": "使用者帳號",
    "Password": "密碼",
    "%s stores an encrypted hash of your password in your local database": "%s stores an encrypted hash of your password in your local database",
    "Remote Control": "遠端控制",
    "HTTP API Port": "HTTP API 連接阜",
    "HTTP API Username": "HTTP API 使用者帳號",
    "HTTP API Password": "HTTP API 密碼",
    "Connection": "連線",
    "Connection Limit": "連線數量限制",
    "DHT Limit": "DHT 數量限制",
    "Port to stream on": "串流傳輸阜",
    "0 = Random": "0 = 隨機",
    "Cache Directory": "快取資料夾",
    "Clear Cache Folder after closing the app?": "Clear Cache Folder after closing the app?",
    "Database": "資料庫",
    "Database Directory": "資料庫資料夾",
    "Import Database": "匯入資料庫",
    "Export Database": "匯出資料庫",
    "Flush bookmarks database": "清除書籤資料庫",
    "Flush all databases": "清除所有資料庫",
    "Reset to Default Settings": "重置設定",
    "Importing Database...": "正在匯入資料庫...",
    "Please wait": "請稍候",
    "Error": "錯誤",
    "Biography": "傳記",
    "Film-Noir": "黑色電影",
    "History": "歴史",
    "Music": "音樂",
    "Musical": "歌舞",
    "Sci-Fi": "科幻",
    "Short": "微電影",
    "War": "戰爭",
    "Rating": "評分",
    "Open IMDb page": "開啟 IMDb 頁面",
    "Health false": "健康狀況不良",
    "Add to bookmarks": "加入至書籤",
    "Watch Trailer": "觀看預告",
    "Watch Now": "立即觀看",
    "Ratio:": "比率：",
    "Seeds:": "種子：",
    "Peers:": "節點：",
    "Remove from bookmarks": "移除書籤",
    "Changelog": "更新日誌",
    "%s is the result of many developers and designers putting a bunch of APIs together to make the experience of watching torrent movies as simple as possible.": "%s is the result of many developers and designers putting a bunch of APIs together to make the experience of watching torrent movies as simple as possible.",
    "We are an open source project. We are from all over the world. We love our movies. And boy, do we love popcorn.": "這是一個開放源碼的專案，我們來自於世界各地。我們熱愛電影。當然，我們也超愛爆米花。",
    "Health Unknown": "健康狀況未知",
    "Episodes": "集",
    "Episode %s": "第 %s 集",
    "Aired Date": "播出日期",
    "Streaming to": "串流至",
    "connecting": "連線中...",
    "Download": "下載",
    "Upload": "上傳",
    "Active Peers": "活躍節點",
    "Cancel": "取消",
    "startingDownload": "開始下載中...",
    "downloading": "下載中...",
    "ready": "已就緒",
    "playingExternally": "從外部播放",
    "Custom...": "自定義...",
    "Volume": "音量",
    "Ended": "完結",
    "Error loading data, try again later...": "載入資料錯誤，請稍後嘗試...",
    "Miscellaneous": "其他選項",
    "First unwatched episode": "First unwatched episode",
    "Next episode": "下一集",
    "Flushing...": "清空中...",
    "Are you sure?": "您確定嗎?",
    "We are flushing your databases": "正在清除資料庫",
    "Success": "成功",
    "Please restart your application": "請重新啟動應用程式",
    "Restart": "重新啟動",
    "Terms of Service": "服務條款",
    "I Accept": "我同意",
    "Leave": "離開",
    "Series detail opens to": "Series detail opens to",
    "Playback": "播放設定",
    "Play next episode automatically": "自動播放下一集",
    "Generate Pairing QR code": "產生配對 QR Code",
    "Play": "播放",
    "waitingForSubtitles": "正在等待字幕",
    "Play Now": "立即播放",
    "Seconds": "秒",
    "You are currently connected to %s": "您目前已連接到 %s",
    "Disconnect account": "帳號中斷連線",
    "Syncing...": "同步中...",
    "Done": "完成",
    "Subtitles Offset": "字幕偏移值",
    "secs": "秒",
    "We are flushing your database": "正在清除資料庫",
    "Ratio": "比率",
    "Error, database is probably corrupted. Try flushing the bookmarks in settings.": "錯誤，資料庫可能已損毀。請嘗試清除設定分頁中的書籤。",
    "Flushing bookmarks...": "清除書籤中...",
    "Resetting...": "重置中...",
    "We are resetting the settings": "正在重置設定值",
    "Installed": "已安裝",
    "Please select a file to play": "選擇要播放的檔案",
    "Global shortcuts": "全域快捷鍵",
    "Video Player": "播放器",
    "Toggle Fullscreen": "全螢幕",
    "Play/Pause": "播放/暫停",
    "Seek Forward": "向後",
    "Increase Volume": "提高音量",
    "Set Volume to": "將音量設為",
    "Offset Subtitles by": "字幕偏移",
    "Toggle Mute": "靜音",
    "Movie Detail": "電影詳細內容",
    "Toggle Quality": "畫質",
    "Play Movie": "播放",
    "Exit Fullscreen": "離開全螢幕",
    "Seek Backward": "向前",
    "Decrease Volume": "降低音量",
    "TV Show Detail": "電視劇詳細內容",
    "Toggle Watched": "已觀賞",
    "Select Next Episode": "選擇下一集",
    "Select Previous Episode": "選擇上一集",
    "Select Next Season": "選擇下一季",
    "Select Previous Season": "選擇上一季",
    "Play Episode": "播放影集",
    "space": "space",
    "shift": "shift",
    "ctrl": "ctrl",
    "enter": "enter",
    "esc": "esc",
    "Keyboard Shortcuts": "快捷鍵",
    "Cut": "剪下",
    "Copy": "複製",
    "Paste": "貼上",
    "Help Section": "幫助章節",
    "Did you know?": "您知道嗎？",
    "What does %s offer?": "What does %s offer?",
    "With %s, you can watch Movies and TV Series really easily. All you have to do is click on one of the covers, then click 'Watch Now'. But your experience is highly customizable:": "With %s, you can watch Movies and TV Series really easily. All you have to do is click on one of the covers, then click 'Watch Now'. But your experience is highly customizable:",
    "Our Movies collection only contains High-Definition movies, available in 720p and 1080p. To watch a movie, simply open %s and navigate through the movies collection, reachable through the 'Movies' tab, in the navigation bar. The default view will show you all movies sorted by popularity, but you can apply your own filters, thanks to the 'Genre' and 'Sort by' filters. Once you have chosen a movie you want to watch, click its cover. Then click 'Watch Now'. Don't forget the popcorn!": "Our Movies collection only contains High-Definition movies, available in 720p and 1080p. To watch a movie, simply open %s and navigate through the movies collection, reachable through the 'Movies' tab, in the navigation bar. The default view will show you all movies sorted by popularity, but you can apply your own filters, thanks to the 'Genre' and 'Sort by' filters. Once you have chosen a movie you want to watch, click its cover. Then click 'Watch Now'. Don't forget the popcorn!",
    "The TV Series tab, that you can reach by clicking 'TV Series' in the navigation bar, will show you all available series in our collection. You can also apply your own filters, same as the Movies, to help you decide what to watch. In this collection, also just click the cover: the new window that will appear will allow you to navigate through Seasons and Episodes. Once your mind is set, just click the 'Watch Now' button.": "點選「電視劇」頁籤，會顯示出目前可觀看的電視劇。跟找電影一樣，你也可以使用自訂的篩選器幫助你找到想要看的影片。進入電視劇分頁後，點選想要觀看的封面，將會跳轉新視窗，此時可選擇想要看的是哪一季與哪一集。選擇完成後，點選「立即觀看」開始欣賞。",
    "Choose quality": "選擇畫質",
    "A slider next to the 'Watch Now' button will let you choose the quality of the stream. You can also set a fixed quality in the Settings tab. Warning: a better quality equals more data to download.": "您可以在「立即觀看」的右側選擇影片畫質，也可以在設定分頁中設定固定的播放畫質。提醒您，較高的畫質意味著更高的下載量。",
    "Most of our Movies and TV Series have subtitles in your language. You can set them in the Settings tab. For the Movies, you can even set them through the dropdown menu, in the Movie Details page.": "我們大部份的電影和電視影集都有您的語言的字幕，您可以在設定分頁中設定，也可以在電影的下拉選單中的電影詳細內容頁面中設定。",
    "Clicking the heart icon on a cover will add the movie/show to your favorites. This collection is reachable through the heart-shaped icon, in the navigation bar. To remove an item from your collection, just click on the icon again! How simple is that?": "點選封面上的愛心圖示，可以將電影或電視劇加入我的最愛。點選愛心圖示，可觀看已加入我的最愛的收藏。想要移除收藏，只要再次點選封面上的愛心圖示即可！簡單吧？",
    "Watched icon": "已觀看圖示",
    "%s will keep in mind what you've already watched - a little help remembering doesn't cause any harm. You can also set an item as watched by clicking the eye-shaped icon on the covers. You can even build and synchronize your collection with Trakt.tv website, via the Settings tab.": "%s will keep in mind what you've already watched - a little help remembering doesn't cause any harm. You can also set an item as watched by clicking the eye-shaped icon on the covers. You can even build and synchronize your collection with Trakt.tv website, via the Settings tab.",
    "In %s, you can use the magnifier icon to open the search. Type a Title, an Actor, a Director or even a Year, press 'Enter' and let us show you what we can offer to fill your needs. To close your current search, you can click on the 'X' located next to your entry or type something else in the field.": "In %s, you can use the magnifier icon to open the search. Type a Title, an Actor, a Director or even a Year, press 'Enter' and let us show you what we can offer to fill your needs. To close your current search, you can click on the 'X' located next to your entry or type something else in the field.",
    "External Players": "外部播放器",
    "If you prefer to use a custom player instead of the built in one, you can do so by clicking the allocated icon on the 'Watch Now' button. A list of your installed players will be shown, select one and %s will send everything to it. If your player isn't on the list, please report it to us.": "If you prefer to use a custom player instead of the built in one, you can do so by clicking the allocated icon on the 'Watch Now' button. A list of your installed players will be shown, select one and %s will send everything to it. If your player isn't on the list, please report it to us.",
    "To push the customization even further, we offer you a large panel of options. To access the Settings, click the wheel-shaped icon in the navigation bar.": "我們提供一個多元的選項面板，力求將您的自訂體驗推向極致。你可以點選齒輪型狀的圖示進入設定。",
    "Keyboard Navigation": "以鍵盤瀏覽",
    "The entire list of keyboard shortcuts is available by pressing '?' on your keyboard, or through the keyboard-shaped icon in the Settings tab.": "按下鍵盤上的'?'或設定分頁中鍵盤形狀的圖示可以取得快捷鍵清單。",
    "Custom Torrents and Magnet Links": "自定義 Torrents 和 Magnet 連結",
    "You can use custom torrents and magnets links in %s. Simply drag and drop .torrent files into the application's window, and/or paste any magnet link.": "You can use custom torrents and magnets links in %s. Simply drag and drop .torrent files into the application's window, and/or paste any magnet link.",
    "Torrent health": "Torrent 健康值",
    "On the details of Movies/TV Series, you can find a little circle, colored in grey, red, yellow or green. Those colors refer to the health of the torrent. A green torrent will be downloaded quickly, while a red torrent may not be downloaded at all, or very slowly. The color grey represents an error in the health calculation for Movies, and needs to be clicked in TV Series in order to display the health.": "在電影/電視劇的清單中，你可以看到一個灰色、紅色、黃色、或是綠色的小圓點，這些顏色代表的是 Torrent 種子的健康程度。綠色的 Torrent 可以被快速的下載，紅色的 Torrent 代表可能無法下載或是速度非常緩慢。灰色 Torrent 表示電影的 Torrent 健康值的計算出現錯誤，必須在電視劇中重新點選灰色圓點來顯示健康度。",
    "How does %s work?": "How does %s work?",
    "%s streams video content through torrents. Our movies are provided by %s and our TV Series by %s, while getting all metadata from %s. We don't host any content ourselves.": "%s streams video content through torrents. Our movies are provided by %s and our TV Series by %s, while getting all metadata from %s. We don't host any content ourselves.",
    "Torrent streaming? Well, torrents use Bittorrent protocol, which basically means that you download small parts of the content from another user's computer, while sending the parts you already downloaded to another user. Then, you watch those parts, while the next ones are being downloaded in the background. This exchange allows the content to stay healthy.": "Torrent 串流是什麼？簡單來說， Torrent 使用 Bittorrent 網路協定，您每次只需要從其他使用者的電腦下載一小部份的內容，並且傳送您已經下載的部份內容給其他使用者。如此一來，當您觀看已下載的內容時，下一個部份將會在背景自動下載。下載的同時也在分享，這將使種子的健康更有保障。",
    "Once the movie is fully downloaded, you continue to send parts to the other users. And everything is deleted from your computer when you close %s. As simple as that.": "Once the movie is fully downloaded, you continue to send parts to the other users. And everything is deleted from your computer when you close %s. As simple as that.",
    "The application itself is built with Node-Webkit, HTML, CSS and Javascript. It works like the Google Chrome browser, except that you host the biggest part of the code on your computer. Yes, %s works on the same technology as a regular website, like... let's say Wikipedia, or Youtube!": "The application itself is built with Node-Webkit, HTML, CSS and Javascript. It works like the Google Chrome browser, except that you host the biggest part of the code on your computer. Yes, %s works on the same technology as a regular website, like... let's say Wikipedia, or Youtube!",
    "I found a bug, how do I report it?": "我發現了一個臭蟲，我要如何回報？",
    "You can paste magnet links anywhere in %s with CTRL+V.": "You can paste magnet links anywhere in %s with CTRL+V.",
    "You can drag & drop a .torrent file into %s.": "You can drag & drop a .torrent file into %s.",
    "If a subtitle for a TV series is missing, you can add it on %s. And the same way for a movie, but on %s.": "如果電視劇的字幕消失了，您可以自行上傳至%s。 同樣的方法，如果電影的字幕消失了，請上傳至%s。",
    "You can login to Trakt.tv to save all your watched items, and synchronize them across multiple devices.": "您可以登入 Trakt.tv 以儲存所有已觀看的項目，並在不同裝置間同步觀看紀錄。",
    "Clicking on the rating stars will display a number instead.": "點選評分的星星後，將會以分數取代。",
    "This application is entirely written in HTML5, CSS3 and Javascript.": "這個軟體是使用 HTML5、CSS3、和 Javascript 撰寫而成。",
    "You can find out more about a movie or a TV series? Just click the IMDb icon.": "想瞭解更多關於電影或電視劇的資訊嗎？請點選 IMDb 的圖示。",
    "Switch to next tab": "切換至下一個分頁",
    "Switch to previous tab": "切換至上一個分頁",
    "Switch to corresponding tab": "切換至對應分頁",
    "through": "透過",
    "Enlarge Covers": "放大封面",
    "Reduce Covers": "縮小封面",
    "Open Item Details": "開啟項目細節",
    "Add Item to Favorites": "加入我的最愛",
    "Mark as Seen": "標示為已觀賞",
    "Open this screen": "開啟此螢幕",
    "Open Settings": "開啟設定頁面",
    "Posters Size": "海報大小",
    "This feature only works if you have your TraktTv account synced. Please go to Settings and enter your credentials.": "這個功能只有在當您同步 TraktTv 帳號時才有效，請至設定頁籤登入您的帳號。",
    "Last Open": "上次觀看",
    "Exporting Database...": "正在匯出資料庫...",
    "Database Successfully Exported": "資料庫匯出成功",
    "Display": "顯示",
    "TV": "TV",
    "Type": "類型",
    "popularity": "熱門",
    "date": "日期",
    "year": "年份",
    "rating": "評分",
    "updated": "已更新",
    "name": "名稱",
    "OVA": "OVA",
    "ONA": "ONA",
    "Movie": "電影",
    "Special": "特輯",
    "Watchlist": "觀看清單",
    "Resolving..": "解析中...",
    "About": "關於",
    "Open Cache Directory": "開啟快取資料夾",
    "Open Database Directory": "開啟資料庫資料夾",
    "Mark as unseen": "標示為未觀賞",
    "Playback rate": "播放速度",
    "Increase playback rate by %s": "加快播放速度為 %s",
    "Decrease playback rate by %s": "降低播放速度為 %s",
    "Set playback rate to %s": "將播放速度設為 %s",
    "Playback rate adjustment is not available for this video!": "此影片無法調整播放速度！",
    "Color": "顏色",
    "Local IP Address": "本地端 IP 位置",
    "Japan": "日本",
    "Cars": "汽車",
    "Dementia": "瘋狂",
    "Demons": "惡魔",
    "Ecchi": "成人向",
    "Game": "電玩",
    "Harem": "後宮",
    "Historical": "歷史",
    "Josei": "女性向",
    "Kids": "孩童",
    "Magic": "魔術",
    "Martial Arts": "武術",
    "Mecha": "機甲",
    "Military": "軍事",
    "Parody": "戲仿",
    "Police": "警察",
    "Psychological": "心理",
    "Samurai": "武士",
    "School": "校園",
    "Seinen": "青年向",
    "Shoujo": "少女向",
    "Shoujo Ai": "百合",
    "Shounen": "少年向",
    "Shounen Ai": "耽美",
    "Slice of Life": "生活",
    "Space": "太空",
    "Sports": "運動",
    "Super Power": "超能力",
    "Supernatural": "超自然",
    "Vampire": "吸血鬼",
    "VPN": "VPN",
    "Connect": "連線",
    "Create Account": "建立帳號",
    "Celebrate various events": "慶祝各種事件",
    "Disconnect": "離線",
    "Downloaded": "已下載",
    "Loading stuck ? Click here !": "載入卡住了？按這裡！",
    "Torrent Collection": "Torrent 收藏",
    "Remove this torrent": "移除這個 Torrent",
    "Rename this torrent": "重新命名這個 Torrent",
    "Open Collection Directory": "開啟收藏資料夾",
    "Store this torrent": "儲存這個 Torrent",
    "Enter new name": "輸入新名稱",
    "This name is already taken": "這個名稱已經被使用了",
    "Always start playing in fullscreen": "總是使用全螢幕播放",
    "Magnet link": "Magnet 鏈結",
    "Error resolving torrent.": "Torrent 解析錯誤",
    "%s hour(s) remaining": "剩餘 %s 小時",
    "%s minute(s) remaining": "剩餘 %s 分鐘",
    "%s second(s) remaining": "剩餘 %s 秒",
    "Unknown time remaining": "剩餘時間未知",
    "Set player window to video resolution": "將播放器設為影片解析度",
    "Set player window to double of video resolution": "將播放器設為影片解析度的兩倍",
    "Set player window to half of video resolution": "將播放器設為影片解析度的一半",
    "Retry": "重試",
    "Import a Torrent": "匯入 Torrent",
    "Not Seen": "未觀賞",
    "Seen": "已觀賞",
    "Title": "標題",
    "The video playback encountered an issue. Please try an external player like %s to view this content.": "在影片播放時遇到問題。 請嘗試像 %s 的外部播放器觀看此內容。",
    "Font": "字型",
    "Decoration": "裝飾",
    "None": "無",
    "Outline": "輪廓",
    "Opaque Background": "不透明背景",
    "No thank you": "不了，謝謝",
    "Report an issue": "回報問題",
    "Email": "Email",
    "Submit": "提交",
    "Use the %s issue filter to search and check if the issue has already been reported or is already fixed.": "使用 %s 問題過濾器來搜索和檢查問題是否已經報告或者修復。",
    "Include a screenshot if relevant - Is your issue about a design feature or a bug?": "如果相關的話請附上截圖 - 你的問題是關於設計還是錯誤？",
    "A good bug report shouldn't leave others needing to chase you up for more information. Be sure to include the details of your environment.": "一個好的臭蟲回報能夠讓人不需要向您追問更多資訊。請盡可能詳細描述您的環境。",
    "Warning: Always use English when contacting us, or we might not understand you.": "警告：請使用英文聯絡我們，否則我們可能無法理解你的意思。",
    "No results found": "找不到搜尋結果",
    "Open Favorites": "開啟我的最愛",
    "Open About": "關於",
    "Minimize to Tray": "最小化至系統匣",
    "Close": "關閉",
    "Restore": "還原",
    "Features": "功能",
    "Connect To %s": "連線至 %s",
    "Cannot be stored": "無法儲存",
    "Overall Ratio": "總體比例",
    "Translate Synopsis": "翻譯劇情簡介",
    "N/A": "無",
    "Your disk is almost full.": "您的硬碟空間不足。",
    "You need to make more space available on your disk by deleting files.": "您需要讓您的硬碟透過刪除檔案才有更多的可用空間。",
    "Playing Next": "準備播放下一集",
    "See-through Background": "不透明背景",
    "Bold": "粗體",
    "Currently watching": "目前正在觀看",
    "No, it's not that": "並不是那樣的",
    "Correct": "正確",
    "Init Database": "Init Database",
    "Status: %s ...": "Status: %s ...",
    "Create Temp Folder": "Create Temp Folder",
    "Set System Theme": "Set System Theme",
    "Disclaimer": "免責聲明",
    "Series": "電視劇",
    "Event": "Event",
    "Local": "本機",
    "Try another subtitle or drop one in the player": "嘗試載入別的字幕或直接拉進此播放器",
    "show": "顯示",
    "movie": "電影",
    "Something went wrong downloading the update": "Something went wrong downloading the update",
    "Error converting subtitle": "無法轉換字幕",
    "No subtitles found": "無法找到字幕",
    "Try again later or drop a subtitle in the player": "稍後再嘗試載入字幕或直接拉進此播放器",
    "You should save the content of the old directory, then delete it": "You should save the content of the old directory, then delete it",
    "Search on %s": "在 %s 搜尋",
    "Audio Language": "聲道語言",
    "Subtitle": "字幕",
    "Code:": "代碼：",
    "Error reading subtitle timings, file seems corrupted": "無法讀取字幕的時間軸，或許此字幕檔案已損壞",
    "Open File to Import": "Open File to Import",
    "Browse Directory to save to": "Browse Directory to save to",
    "Cancel and use VPN": "取消並使用VPN",
    "Resume seeding after restarting the app?": "Resume seeding after restarting the app?",
    "Seedbox": "Seedbox",
    "Cache Folder": "緩存文件夾",
    "Show cast": "Show cast",
    "Filename": "檔案名稱",
    "Stream Url": "Stream Url",
    "Show playback controls": "Show playback controls",
    "Downloading": "下載中...",
    "Hide playback controls": "Hide playback controls",
    "Poster Size": "Poster Size",
    "UI Scaling": "UI Scaling",
    "Show all available subtitles for default language in flag menu": "Show all available subtitles for default language in flag menu",
    "Cache Folder Button": "Cache Folder Button",
    "Enable remote control": "Enable remote control",
    "Server": "伺服器 ",
    "API Server(s)": "API 伺服器 ",
    "Proxy Server": "代理伺服器",
    "Remember to Export your Database before updating in case its necessary to restore your Favorites, marked as watched or settings": "Remember to Export your Database before updating in case its necessary to restore your Favorites, marked as watched or settings",
    "Update Now": "現在更新",
    "Database Exported": "Database Exported",
    "ThePirateBay": "ThePirateBay",
    "1337x": "1337x",
    "RARBG": "RARBG",
    "Saved Torrents": "Saved Torrents",
    "Search Results": "搜尋結果",
    "Paste a Magnet link": "貼上磁力連結",
    "Import a Torrent file": "匯入Torrent檔案",
    "Select data types to import": "Select data types to import",
    "Please select which data types you want to import ?": "Please select which data types you want to import ?",
    "Watched items": "已觀看項目",
    "Bookmarked items": "Bookmarked items",
    "Download list is empty...": "Download list is empty...",
    "Active Torrents Limit": "Active Torrents Limit",
    "Toggle Subtitles": "Toggle Subtitles",
    "Toggle Crop to Fit screen": "Toggle Crop to Fit screen",
    "Original": "原始尺寸",
    "Fit screen": "符合螢幕",
    "Video already fits screen": "Video already fits screen",
    "The filename was copied to the clipboard": "The filename was copied to the clipboard",
    "The stream url was copied to the clipboard": "The stream url was copied to the clipboard",
    "* %s stores an encrypted hash of your password in your local database": "* %s stores an encrypted hash of your password in your local database",
    "Your device might not support the video format/codecs.<br/>Try other resolution quality or casting with VLC": "Your device might not support the video format/codecs.<br/>Try other resolution quality or casting with VLC",
    "Hide cast": "Hide cast",
    "Tabs": "Tabs",
    "Native window frame": "Native window frame",
    "Open Cache Folder": "Open Cache Folder",
    "Restart Popcorn Time": "Restart Popcorn Time",
    "Developer Tools": "Developer Tools",
    "Movies API Server": "電影 API 伺服器",
    "Series API Server": "電視劇 API 伺服器",
    "Anime API Server": "動漫 API 伺服器",
    "The image url was copied to the clipboard": "The image url was copied to the clipboard",
    "Popcorn Time currently supports": "Popcorn Time 目前支援",
    "There is also support for Chromecast, AirPlay & DLNA devices.": "There is also support for Chromecast, AirPlay & DLNA devices.",
    "(*You can set multiple Filters and tabs at the same time and of course any additional ones later": "(*You can set multiple Filters and tabs at the same time and of course any additional ones later",
    "as well as overwrite or reset your preferences)": "as well as overwrite or reset your preferences)",
    "Default Filters": "Default Filters",
    "Set Filters": "Set Filters",
    "Reset Filters": "Reset Filters",
    "Your Default Filters have been changed": "Your Default Filters have been changed",
    "Your Default Filters have been reset": "Your Default Filters have been reset",
    "Setting Filters...": "Setting Filters...",
    "Default": "Default",
    "Custom": "Custom",
    "Remember": "Remember",
    "Cache": "快取",
    "Unknown": "未知",
    "Change Subtitles Position": "Change Subtitles Position",
    "Minimize": "最小化",
    "Separate directory for Downloads": "Separate directory for Downloads",
    "Enabling will prevent the sharing of cache between the Watch Now and Download functions": "Enabling will prevent the sharing of cache between the Watch Now and Download functions",
    "Downloads Directory": "Downloads Directory",
    "Open Downloads Directory": "Open Downloads Directory",
    "Delete related cache ?": "Delete related cache ?",
    "Yes": "是",
    "No": "否",
    "Cache files deleted": "Cache files deleted",
    "Delete related cache when removing from Seedbox": "Delete related cache when removing from Seedbox",
    "Always": "總是",
    "Ask me every time": "每次詢問我",
    "Enable Protocol Encryption": "啟用加密協議",
    "Allows connecting to peers that use PE/MSE. Will in most cases increase the number of connectable peers but might also result in increased CPU usage": "Allows connecting to peers that use PE/MSE. Will in most cases increase the number of connectable peers but might also result in increased CPU usage",
    "Show the Seedbox when a new download is added": "Show the Seedbox when a new download is added",
    "Download added": "Download added",
    "Change API Server": "Change API Server",
    "Default Content Language": "Default Content Language",
    "Title translation": "Title translation",
    "Translated - Original": "Translated - Original",
    "Original - Translated": "Original - Translated",
    "Translated only": "Translated only",
    "Original only": "Original only",
    "Translate Posters": "Translate Posters",
    "Translate Episode Titles": "Translate Episode Titles",
    "Only show content available in this language": "Only show content available in this language",
    "Translations depend on availability. Some options also might not be supported by all API servers": "Translations depend on availability. Some options also might not be supported by all API servers",
    "added": "added",
    "Max. Down / Up Speed": "Max. Down / Up Speed",
    "Show Release Info": "Show Release Info",
    "Parental Guide": "家長指引",
    "Rebuild bookmarks database": "Rebuild bookmarks database",
    "Rebuilding bookmarks...": "Rebuilding bookmarks...",
    "Submit metadata & translations": "Submit metadata & translations",
    "Not available": "Not available",
    "Cast not available": "Cast not available",
    "was removed from bookmarks": "was removed from bookmarks",
    "Bookmark restored": "Bookmark restored",
    "Undo": "Undo",
    "minute(s) remaining before preloading next episode": "minute(s) remaining before preloading next episode",
    "Zoom": "縮放",
    "Contrast": "對比",
    "Brightness": "亮度",
    "Hue": "色調",
    "Saturation": "飽和度",
    "Decrease Zoom by": "Decrease Zoom by",
    "Increase Zoom by": "Increase Zoom by",
    "Decrease Contrast by": "Decrease Contrast by",
    "Increase Contrast by": "增加對比度",
    "Decrease Brightness by": "降低光度",
    "Increase Brightness by": "增加光度",
    "Rotate Hue counter-clockwise by": "Rotate Hue counter-clockwise by",
    "Rotate Hue clockwise by": "Rotate Hue clockwise by",
    "Decrease Saturation by": "降低飽和度",
    "Increase Saturation by": "增加飽和度",
    "Automatically update the API Server URLs": "Automatically update the API Server URLs",
    "Enable automatically updating the API Server URLs": "Enable automatically updating the API Server URLs",
    "Automatically update the app when a new version is available": "Automatically update the app when a new version is available",
    "Enable automatically updating the app when a new version is available": "Enable automatically updating the app when a new version is available",
    "Check for updates": "檢查更新",
    "Updating the API Server URLs": "Updating the API Server URLs",
    "API Server URLs updated": "API Server URLs updated",
    "API Server URLs already updated": "API Server URLs already updated",
    "API Server URLs could not be updated": "API Server URLs could not be updated",
    "You can add multiple API Servers separated with a , from which it will select randomly (*for load balancing) until it finds the first available": "You can add multiple API Servers separated with a , from which it will select randomly (*for load balancing) until it finds the first available",
    "The API Server URL(s) was copied to the clipboard": "The API Server URL(s) was copied to the clipboard",
    "0 = Disable preloading": "0 = Disable preloading",
    "Search field always expanded": "Search field always expanded",
    "DHT UDP Requests Limit": "DHT UDP Requests Limit",
    "Connect to %s to automatically fetch subtitles for movies and episodes you watch in %s": "Connect to %s to automatically fetch subtitles for movies and episodes you watch in %s",
    "Create an account": "建立賬號",
    "Search for something or drop a .torrent / magnet link...": "Search for something or drop a .torrent / magnet link...",
    "Torrent removed": "Torrent removed",
    "Remove": "移除",
    "Connect to %s": "連線到%s",
    "to automatically 'scrobble' episodes you watch in %s": "to automatically 'scrobble' episodes you watch in %s",
    "Sync now": "立即同步",
    "Same as Default Language": "Same as Default Language",
    "Language": "語言",
    "Allow Audio Passthrough": "Allow Audio Passthrough",
    "release info link": "release info link",
    "parental guide link": "parental guide link",
    "IMDb page link": "IMBb 頁面連結",
    "submit metadata & translations link": "submit metadata & translations link",
    "episode title": "episode title",
    "full cast & crew link": "full cast & crew link",
    "Click providers to enable / disable": "Click providers to enable / disable",
    "Right-click to filter results by": "Right-click to filter results by",
    "to filter by <i>All</i>": "to filter by <i>All</i>",
    "more...": "更多...",
    "Seeds": "Seeds",
    "Peers": "Peers",
    "less...": "less..."
}